李洪基今日入伍呀

無錯 今日係小弟入伍
大家要兩年後先見到我了
祝香港人成功
光復香港 時代革命
最後送上軍服相比大家

推

TTisland

肥左咁多

唔係掛

係囉 係咪髮型問題
btw我射精pd48時期嘅洪基老師

食一蘭食得多 sorry

好想同你一齊入伍執番梘

咁癲

以前覺得佢幾正 歌又好聽

識野

呢加都好正囉

好

撞

咪千多𤓓𤓓盲報告ship打
中毒以𤓓盲報告ship打

掛住睇香港嘢都唔記得係今日
唔知點解覺得出黎會仲肥